我做陳百祥，大家可以入黎討論政治

唔好抹黑警察，我見唔到有人會得閒強奸犯人

危險時刻，係唔會有委任証俾你睇，好合理

你班暴徒唔搞事，警察點會出來止暴制亂

獨立調查可以做，不過要社會平靜後先可以做

總之，過分暴力唔啱。

喂，而家習大大唔係行鄧少平方針wow
你仲攞黎講

荷蘭叻啲論調
應該係藍絲思維嘅精華所在

點解唔係呢? 你點知唔係行緊呢

甴近平有無同林奠扑野🤔

咁依d暴力呢
視而不見?

全部拎撚哂大陸文宣堆廢話出黎

呢個我唔清楚，亦唔關我事，我哋係傾政治

邊撚個呀？呢度無人識你喎

想問下荷蘭叻：
6/7月仲未有私了事件，只得廢老持刀襲擊連儂牆和理非
果陣又唔見你話暴力唔岩？
而家到示威者還手 又話鳩人暴力

收皮啦你老母臭閪 721你係真心覺得黑社會保護家園？你有無睇過直播 點解保護家園要連記者 老人家 女人都打

仲話希望年輕人睇完會認同你 我睇完直頭想打鳩你

請問前四句係點嘅邏輯去到最後嘅「總之」？

你所講既我見唔到 睇唔到

呢啲暴力我係唔認同，犯法係要拉，我唔理係藍絲黃絲

一個721, 一個831, 仲有一大堆黑警放生黑社會既場面, 全部話唔理, 咁仲有乜好傾

淨係講721同警黑合作 佢又可以點拆
唔好話無 係人都知

唔洗咁激動，我哋係嚟討論，唔係嚟嘈

前因後果 清攪清楚

藍絲思維從來都係whataboutism，依即係「那又怎麼樣」主義。 舉個例就係你問d藍絲對於「黑警濫暴」依個話題有咩看法 拒地唔會有觀點可以駁到你，反而會開始講d唔關事嘅例如示威者幾暴力又裝修又拆黨鐵之類嘅廢話，而去迴避個因果問題。 所以話藍絲個腦裝屎係真嘅

無聊嘅問題我唔會答，我哋講正事

獨立調查可以做，不過要社會平靜後先可以做

冇人反駁到我

好多共黨官都有外國國籍喎，
你有冇興趣攞返個荷蘭籍

政治嘅嘢我係唔會問你
我只會問候你老母

你Fing 得好撚開心喎

唔好意思，我係中國人，亦好愛香港

咁又點

關獨立調查委員會咩事啫，咁你係咪認同警察對以上事件既處理手法先？
你話所有暴力都譴責，咁831無差別攻擊市民既暴你係咪都遣責先？

總之 任何一方用過分暴力就唔啱，
831 絕對可以查，
不過要社會平靜先

以後出街見到陳百祥
記得神獸到佢幾百年黎都安祥

社會一日唔平靜，就唔需要追究警察責任，警察就可以唔跟規距？咁警察而家因為個社會亂，即係而家警察開槍殺哂所有學生都得？

之前咪平靜左lo
政府做左d咩出黎?
721涉事者咁多個，起訴左幾多個?

咁你愛唔愛共產黨？
愛唔愛極權統治？

Yes no question
答得專業少少thx

我冇過警察可以開槍殺哂所有學生，有犯事嘅人先俾人拉。
暴徒唔搞事，社會先會平靜，
警察止暴制亂，你同我講警察唔啱?

才子要開班

政府做嘢係需要時間，唔係話處理個大問題，一兩個星期就搞掂。
721 我相信警察會盡力捉拿犯人

佢會上連登
就唔會咁腦殘啦

善用起底

我愛中國
不愛極權統治

警察如果跟番法例同警例去執法，絕對冇問題。但“社會仲亂”絕對唔係值口去推遲調查執法者濫權。如果社會永遠都唔再平靜，警察係咪永遠唔需要被調查？

愛唔愛共產黨？

我扮陳百祥，俾你哋反駁吓姐

呢度係香港，我有自由回唔回答

我唔支持暴力
不過如果我係處長一早開左槍

香港終有一日會平靜，問題係暴徒唔搞事先
宜家唔成立獨立調查，係因為你哋只會查警察，暴徒就唔查

你有你睇法

無撚謂
同藍絲討論 對抗 咪跌哂入圈套囉
用人民鬥人民 呢招用左幾耐呀仲討論

拉

唔重要

咩叫終有一日會平靜，台灣南韓民主進程幾十年，幾十年後先追究？啲黑警都退哂休草都著埋。

你口中所謂暴徒，而家就由你最愛既警察日查夜查緊，相反一大堆疑似濫權警察就冇人被查。點解需要儘快成立獨立調查委員會，正正就係要儘快修復呢個盲點。

推行動po

好撚似 成日用問句反駁

今鑊你仲唔仆街冚家產？

危險時間唔出委任證無問題，咁學外國警察大大隻字印係心口或者背脊你又同唔同意呀?

屌你老母

駁唔到

我唔會冚家產，我擔心香港咁樣落去就會

呢個係政府決定

六點後停止討論陳百祥

點解可以比你條廢柴搶晒啲頭條

醒呀
香港人
Focus 返主線

你似個啲後生仔，意氣用事

仲有7分鐘

你又話講認真嘢，點解成日熠熟狗頭咁嘅樣？

記得佢話黃之鋒係咁叻就考10個A

點解你唔讀下journalism 1001 學識點分咩係fax

你太激動

我唔需要讀，我相信我睇嘅嘢，我知嘅嘢

唔好再推啦 成個熱門都係條9up廢老post

唔好理d無謂人

你愈理佢愈興奮

你目標應該係令會企過黎既人支持自己

唔係去說服佢呢種人

幫佢宣傳佢既涼薄就夠

6點了，停止回覆

你唔夠荷蘭廢無賴，應該話非常時期就要用非常手段，或者果啲咩治亂世用重典。。。
完全唔講道理同人性，根本冇得討論。

暴力解決唔到問題，暴力就係錯啊嘛。當年共產黨武裝起義，係咪都係唔啱？咁當時毛澤東係咪暴徒？

善用起底

不推文回覆啦屌 呢啲都上到熱門
無人想同荷蘭撚傾計啊

同啲傻閪藍絲講政治洗乜講道理，玩膠，逼佢自亂陣腳。

1）你見唔到？
作為一個辨論現場直播，無做任何功課，資料搜集就上來表達自己見唔到乜乜乜，咁你今日黎呢個辨論做乜

2）委任證係全世界任何執法機構都要帶上，
唔存在危唔危險，帶唔帶，呢個都係警例有寫，你有冇睇過警例？

3）你知唔知第一次遊行係幾時，反正你無做資料搜集，我講你知，
6月9日第一日示威拎左不反對通知書，示威者當時和平示威，
警隊未過十二點就用催淚蛋清場已經係無理暴力先
因為警隊暴力挑釁示威者，示威者反抗係正常不過事，那有暴徒？

4）獨立調查你一係做，一係唔做，唔需要講任何條件
講條件係叫交易！現在因為政府暴政，警隊暴力先引發咁多事件，你覺得政府，警隊仲憑乜野講條件

任何示威都係和平理性，再慢慢引申衝突事件
世界歷史上任何年代，任何地方，任何人種都一樣
你覺得唔岩，唔係你因爲相信法治，而係你讀得書少

求意見

點解會有人晒時間打長文嘗試駁
夏蟲不可語冰

屌有聲

杜生做咩去出醜

咪撚理佢啦 唔好再推
我應該推唔到

唔好再推
唔好再推
唔好再推

屌 唔討論啦！
唔好覆plz

老老實實，返工學到叻犬咁無賴真係無得輸
後果係全世界都憎鳩你，但就可以好開心咁活喺自己世界

唔好開膠post
除左自high有咩用

呢個香港係我地既主場
你一日唔查警暴
我地一日都唔會平靜

咪撚再討論啦 推行動

拉
不再討論

辛苦你忍辱負重
出嚟啦

拉 on9樓主
善用不推文回覆

點睇荷蘭隊咁多年冇冠？

拉
善用不推文回覆

講好多次咪撚覆 仲要覆，屌

我好想問阿叻，歷代皇朝分合，係暴民太多引起，定係皇帝昏庸引起。我想知佢點答

please don't make silly people famous.

唔洗再討論條垃圾啦